<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>모란역 정은치과</title>
    <link>http://jedent.com/</link>
    <description>RSS Feed for 모란역 정은치과 (Generated by Feedity)</description>
    <generator>Feedity/3.15.7 (+https://feedity.com)</generator>
    <pubDate>Thu, 18 Jul 2019 04:18:03 GMT</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jul 2019 04:18:03 GMT</lastBuildDate>
    <image>
      <title>Generated by Feedity</title>
      <url>https://feedity.com/images/feedity-logo-small.gif</url>
      <link>http://jedent.com/</link>
    </image>
    <ttl>1440</ttl>
    <item>
      <title>모란역치과 : 사랑니 발치 후 흡연 Q 사랑니 발치 후 흡연​제가 어제 위쪽 사랑니를 발치 했습니다. 매복이 아니라 뭐 째거나 그런 건 없었... 네이버 블로그 | 3시간 전 모란역치과 : 브릿지 했던 치아가 썩었어요(치관확장술) 안녕하세요모란역 정은치과 입니다.​오늘은 기존 보철물 내부에 충치가 생겨서발치하고 임플란트를 해야하... 네이버 블로그 | 2019. 7. 16. 17:23 모란역치과 : 환자의 치아상태 Q 환자의 치아상태​엄마가 뇌졸중 환자라 입을 벌리는게 원활하지않고 콧줄로 밥을 먹는 상태이구 입으로... 네이버 블로그 | 2019. 7. 10. 17:43 모란역치과 : 아말감한지 오래된 치아가 있는데 칫솔질 할때 느낌이 쎄해요 Q 아말감한지 오래된 치아가 있는데 칫솔질 할때 느낌이 쎄해요..​아말감한지 10년넘은치아같은데요..왓... 네이버 블로그 | 2019. 7. 8. 14:31 모란역치과 : 앞니 충치 레진으로 때울 수 있나요 안녕하세요모란역 정은치과 입니다.​​​앞에서 레진치료에 대해 이야기 했는데이어서 앞니 레진치료에 대... 네이버 블로그 | 2019. 7. 5. 13:58 모란역치과 : 치아 신경치료 과정이 궁금하네요 Q 치아 신경치료​신경치료 중인데요 치료하는걸 볼 수가 없어 궁금하네용신경치료 과정 알고 자세히 알고... 네이버 블로그 | 2019. 7. 3. 12:03 모란역치과 : 치과에서 제 잇몸이 안좋다고 들었는데 잇몸마사지나 약을 먹으면 괜찮아질까요 Q 치과에서 제 잇몸이 안좋다고 들었거든요. 근데 아래잇몸이 자꾸 녹는 거 같아서ㅠㅠㅠ 또 잇몸이 녹으... 네이버 블로그 | 2019. 7. 3. 11:55 모란역치과 : 어금니 충치 레진으로 때울 수 있나요 안녕하세요모란역 정은치과 입니다.​​오늘은 많은 분들이 궁금해 하시는충치치료 중 레진치료에 대해 알... 네이버 블로그 | 2019. 7. 2. 18:17 모란역치과 : 이를 때웠는데 갑자기 시려요 Q 이를 떼웠는데 그 이 안속이썪어서 아플수도있나요겉은 멀쩡해보이는데 갑자기 약간 시려요​​​A​안... 네이버 블로그 | 2019. 7. 1. 12:26 모란역 정은치과 수정노인복지관 어르신 무료 검진 안녕하세요 모란역 정은치과 입니다.이번 6/27(목) 정은치과 원장님외 직원분들이 수정노인종합복지관 무료... 네이버 블로그 | 2019. 6. 28. 18:52 모란역치과 : 어금니 레진 치료후 교합조정 후에도 아주 약간 평소와 느낌이 다릅니다 Q 어금니 레진 치료후 교합조정 후에도 아주 약간 평소와 느낌이 다릅니다​어금니 제일 안쪽 레진 치료 ... 네이버 블로그 | 2019. 6. 28. 14:05 모란역치과 : 충치가 심해 세라믹 인레이 했는데 통증은 없는데 가끔 불편해요 Q 올 1월 어금니에 충치가 심해 세라믹인레이 치료를 받았습니다.(신경치료까진 받지않았어요)초기과 달리... 네이버 블로그 | 2019. 6. 28. 13:50 모란역치과 : 앞니가 흔들려요(브릿지) 안녕하세요모란역 정은치과 입니다.​치아가 흔들리는거 같은데하필 앞니라서 빼야할지 말아야할지뺀다면 ... 네이버 블로그 | 2019. 6. 27. 16:12 [맛집] 회식 시리즈 : 야탑, 모란, 서현, 태평 안녕하세요~임원장 입니다~~^^요즘 맨날 치과 소식만 올려서 무미건조 하셨죠?ㅎ오랜만에 오늘은 보기만해... 네이버 블로그 | 2019. 6. 25. 18:13 모란역치과 : 치아에 통증이 오는데 원인을 모르겠습니다 Q 치아에 통증이 오는데 원인을 모르겠습니다​안녕하세요 ​지난 주부터 (근 일주일 전) 치아에 통증이 ... 네이버 블로그 | 2019. 6. 24. 10:18 모란역치과 : 충치치료 신경치료 Q 충치치료 신경치료​충치가 심해지고 무언가를 씹을 때 고통이 느껴져 병원을 두 군데 정도 내원했을 때... 네이버 블로그 | 2019. 6. 21. 18:20 모란역치과 : 치근단농양 질문 Q 치근단 농양 질문​3-4년 전에 충치때문에 윗쪽 큰어금니 신경치료를 받았었는데 며칠전에 입천장에 뭐... 네이버 블로그 | 2019. 6. 21. 18:13 모란역치과 : 어금니 옆면에 구멍이 났어요(골드 인레이) 안녕하세요모란역 정은치과 입니다.​뭐만 먹으면 어금니에 자꾸 음식이 끼더니어느 순간 혀로 대보니까 뭔... 네이버 블로그 | 2019. 6. 20. 14:13 모란역치과 : 오른쪽 어금니가 두달째 아프고 있습니다 Q 오른쪽 어금니가 두달째 아프고 있습니다​현재 두군데의 치과를 다녀왔는데첫번째병원(처음가본병원인... 네이버 블로그 | 2019. 6. 18. 16:10 모란역치과 : 오스템 임플란트 임상지도의 임명 오스템, 임플란트 베이직 '마스터 코스'오는 27일부터, 서정우 원장·이준석 교수 디렉터로신종학... 네이버 블로그 | 2019. 6. 17. 14:10</title>
      <link>https://feedity.com/hop.aspx?MzQ0MTc2NOHlyigpKbDS189KTUnNK9FLzs%2FVBwA%3D</link>
      <guid isPermaLink="false">http://jedent.com/#------q--------------------3---------------------2</guid>
      <description />
    </item>
  </channel>
</rss>